[突發］ 北角疑似有義士跳樓

no pls

唔好呀

咪，連死都唔怕不如一齊衝

大家會同你一齊行
我地都未放棄
你都唔好放棄

一個都不能少 齊上齊落

大佬唔好呀